香港人 可唔可以爭氣一次

中大今日搞到咁 仲有好多人淨係識得repost新聞 發放負能量
呢個時候先做所謂嘅文宣已經無效
大家可唔可以做實事 爭氣少少 聽朝早起多一次
一齊塞爆黨鐵 塞爆條街
等罷唔到工、罷唔到課嘅香港人一齊被罷
有能力罷到嘅就唔好再比藉口自己 罷左佢！！

求下你地 再唔做 恐怕以後無得再做
好多手足入哂廠 入狗屋 無屋企返 最細得11歲
你係咪仲坐起到咩都唔做？

利申：學生妹已經孤身作戰 罷左2日課

P牌推唔郁啊 幫手推